Sel 22sel Julil kohhus tulli Ohto moisa kokko Ja ette tulli kaebaja Prits Luuk et Jakop Padrik on kardole mahhapannemisse aeg moisa pöllalt waggude pealt kardolid noppinud ja Jakop Padrik  isse tunnistab, et ta on sedda teind. Ja kohhus moistis temmale 10 hopi witso anda
Kohto mehhed Kustas Neitörf xxx
                            Jüri Aser xxx
                            Jakop Treu xxx
